Ik zie dat je een maakt apt geleerde; nu zul je niets dan de meest extatische vervoering hebben van de actie van twee pikken tegelijk.
Nu, Charles, het is aan u om dit te doen werk, en voor je meest charmante zus om alleen het voortreffelijke voort te zetten druk die ze op dit moment al zo uitbundig uitdeelt op onze opgewonden leden. "
We zijn dus begonnen aan de eerste les die we ooit gehad hebben in de dubbele fuck.
Beste, Lizzie was bijna boos op de pijnlijke sensaties van het meeslepende plezier de dubbele stoten geproduceerd op haar erotische zenuwen.
Ik ook, Ik voelde het litteken van meneer M.'s pik zo dicht op de mijne, voor het lichte membraan dat de bodemdoorgang scheidt van de vagina, door de krachtige het uitrekken van de twee leden waartussen het was ingeklemd, werd zo een scheiding verdunnen dat het echt leek alsof er niets tussenin zat onze prikken.
